黃色經濟生活圈 係我哋而家要發展嘅嘢

區選完左
我地應該將黃色生活圈加強
鞏固黃店競爭 先可以長期同政府抗衡

而家既然有轉勢
係咪應該更有系統去做

但唔睇實余漢坤呢個人，出年可能過埋一兆人工島

推

黃色居住圈